吹下水ok?

No

廢

仲諗住開2抽泡水

仆街俾錯正皮

Not ok

Hello2?

收返啦

做咩咁見外

No no

我唔ok

YES

抵你日日都咁可愛

快

Ok bye

悉尼老鼠

Goodbye

5/10 比到儘

88

比多個

咁高

又杯毒撚

友情分

不了

冇人覆我
負皮我比既

你好好人

Always

慘

覆乜

又杯

好男仔

Tinder

Whyyyyyy

Mk到極致

抵我冇女

同你一齊比負皮佢

佢中意比人鬧

你叫我挽-,-

吹到

Like 左幾多女女？

冇得你say no

你180肌肉男

仔

Thats泡狗

who
比我鬧下

明了
有女個個

佢係

好人卡

話你中意比人鬧

嗰個係skd

聽講好多女湧上去含

898

你刀系

想要

麻木咗

佢又消失了

嗨

U too

哥哥你成日都咁惡
明明我咁乖

乜料

唔得喎

Agg cHing

有女係咁

唔覺

原來係咁
咁由佢

花落s有時

吹水king

0/10

唔講了

Fact

10/10

情侶名？

我1仔

乖先要比人鬧
唔乖仲鬧嚟做乜 留返啖氣暖肚唔好？

1分都冇
起碼我笑左一下啊

難道係你

屈g

1/10？

好能惡

可能係你

s底 ?

別發夢

聽翻泥

要幾惡有幾惡

迎合下你

屈到

OK
對女就相反

幫我
我比人恰

Ff傷身

保護你

大老紙

一視同仁ok?

Ok

欲拒還迎

ya

我好辛苦
冇人明白我

Say

做咩事啊 可能我明呢

求教學

藍字wo

做低埋佢

一視同仁=me

20出頭撐起一個家庭
好辛苦

系能

siu jor

點解先

2老？定自己另起一頭家啊

笑乜

因為個仔

做架兩 攞佢命

辛苦你

無計劃？

而家啲人真係好惡

我冇諗過放棄
好努力搵錢
但係一家之主係要承受咁多努力

咁你唔做就冇人做咖啦
有時候有啲嘢確實係好辛苦好難行
但真係值得的

What

溫柔係冇用的

agger

ok

閱讀理解fail?

s底

雲狗

典

爸爸唔易做

好眼訓

我大名都唔得？

點睇下一場波

唔是話做低埋我？

鏝

做左爸爸先感覺到自己真係成熟左

改名啦

我都就黎訓啦

Weak

男人不壞

責任感 辛苦你了

你都係冇女愛

明天要番工
加油

咁你鬧我 鬧啊鬧啊

有家庭壓力 有負擔

咁仲問what

+油

Same

慣咗

唔敢相信

做咩連你都做m底

大家加油

加油哦

而家信沒

你都加油
見到仔仔 應該會開心曬

沒

鬧你會比人打 我唔係m底

連返工都諗住頭家

幾時先信

24歳 女友係咁問幾時結婚 唔想同佢屋企人住呀

搬

你最大既動力

Never

唔改

無錯

返完學呀屌

請你愛我 請你愛我
因為被愛的快樂更多

一齊左幾耐？

Continue

尊重下

呢啲叫大佢

改啦

鬧我=得罪落海姐
你GG啦

呢度狗係敬語

未一齊住 但係如果結婚就應該會去佢屋企住 出面租樓負擔又大 其實我真係未想結婚住

thanks

你心目中答案係幾時先

諗下仔仔第時讀幼稚園
咩住書包仔。好可愛

咁你咁惡做乜 做乜惡皮妹 佢咁善良

同佢攤牌

4年啦 所以比佢係咁催

不改

唔係以為我會驚牙？

你個仔仔昵

有攤過 咁佢話冇將來不如分開

好想佢快啲大個
又驚佢大個唔痴爸爸媽媽

佢m底

西女人

簽紙結婚唔難
同居先煩

唔驚？

我都唔知 有冇90後巴面對緊同一個問題

作唔係

呢度all 00後

那有仔仔

佢唔係

聽講識行了

連第一步都未有

24歲太早了 玩多幾年啦
唔係會後悔

-10/10

佢成日兇我
巧驚驚

都weak

Agg

依樣真 咁結左婚就冇可能分開住架啦
係香港真係睇唔到有咩野將來

你地忙都要抽時間陪佢

作唔到 唔識講大話

冇女咪冇問題囉

好撚攰㗎
又悶

事實ok?

係個身體到行緊

冇女仲自由

兇返佢 對佢微笑 笑到佢心裡發寒

Ching心水清

幾多個月？

交換囉

唔通飛左依家果個

唔知你

未驚過

除左返工 淨低啲時間都差不多用晒黎陪佢

咪啦

男人24歲事業先岩岩起步
除非有家底,唔係邊有可能咁早結婚
叻極都要30歲左右啦

係愛啊

租套房住囉
6-8000都有
不過細啲

真
想做乜就做乜

3個月啦

係愛同責任

咁如果你唔係同一個想結婚既人同步 咁不如你放過人啦 你未玩夠 人地想穩定
係點都唔會同步到
你放過佢
大家都無錯 你有你玩 佢有佢穩定

仔仔叫咩名

Me脂肪夠多 擋傷100%

盡責的爸爸

我都咁諗 但佢已經叫我開始諗 想佢25前結

咪返去打下卡 你有用個腦聽咩

Good est

咁樣?

哦

胃胃

人地學霸

唔洗用力 我唔回應就好了

嗯

其實已經好唔盡責 只係盡力比最好既佢

拖住先囉

唔係未玩夠 冇能力點結
起碼結完想有自己既地方

佢想生小朋友？

有...
真係專心上

咁攰啲乜

廢過你Ok?

佢9up

咁就得啦
你都有努力

花落有時(個仔)

咁已經好好喇

巴打係planned 定意外？ 遲下結左婚都應該冇哂生活

唔ok

-100000/10

好撚多新人wow!!!
紙狗台主不是夢

暫時未諗咁遠 佢覺得拍左4年就差唔多 唔係好易散

咁有無計劃一齊儲錢？

叫囂姐佢

餃仔

我淨同h 生bb

Ff king

收皮

藍字唔准搵佢

收到風餃姐係h

我係新人
洗唔洗擦鞋啊

我而家會覺得
結婚都係多張紙

陳述事實而已

Yes?

我諗應該冇人20頭就plan好要生B.B.

都有既 但係開頭咪要屈就住係佢屋企 所以自己先衰想拖得就拖

要奶鞋底

駁唔到？

係胃bb

GDP 3.32咋屌你老母

佢係咁諗就好 我都有講過 要分開既結完都可以離婚

點啊

我只搵你

唔准打

點解淨係約佢先

你識條撚咩

上咗岸仲嘈

做咩啊
藍毛毛

真係唔識

酸？

上撚
今年呈分試

可能會覺得多個保障

拍拖係兩個人既事
結婚後就會變左兩家人既事
唔太鍾意對方屋企人就要諗清楚

你對眼盲撚左？

得閒先

睇嚟佢冇expect過你會離開佢

555

我不打機的

Pubg mobile is dog game

係

BB唔比我打

如果想生小朋友 先會諗結婚

打還打 唔准比人媾走你

擔心薯妹比人呃

因為我太屎
先可以顯得佢勁

大家平時見面咪ok 一齊住就真係
始終住係人屋企 又要跟返人地既習慣

放手 放開所有

我夠擔心啦！！！

我保護你

又扮

男人咪係 女人唔會咁諗
只會有夠鐘就要結依樣野

放開埋連登

原來我係男人

點解唔去你屋企住

我快了

而家先知？

唔好亂咁信人啊同埋

抄？

BB呷醋，好可愛

佢屋企大d

除左褲都唔知

信我好了

早排試過
高左5cm

我快啲

巧

咁冇得講

Sor 初來報到

唔可以快過我

唉知咩事

原來真係會有new guy

咁佢肯唔肯搬去你到

Understand la

我巨醋程來

心淡

一齊登出？

我會覺得 多張紙 唔代表可以更長久

佢係第5人格個mk名啊

完美示範咩係邊緣人

首先，要有女

我
冇人知我乜名

你咁慢

第一步

重點

有咩唔啱咪傾到啱

我會注意嫁啦
我最鍾意都係落海

收

Give me five

搵我咩事先

你揸fit人

你收la

唔岩點傾都係唔岩
有啲野係咁就係咁架啦 傾完又會有改變？

不過話時話 前排同fd傾開計
佢地都話 你地唔會唔打算結婚生仔掛
利申 條友都係21歲

Me too 但係改變唔到佢既睇法

訓啦我
晚安各位

點解我唔知

嘻嘻

早抖

你自己點睇

我改isok

晚安

Weak了

其實真係有人早諗 有人遲諗 有人唔會諗
無話幾時諗係岩 幾時係唔岩
因為個個人都唔同
同埋大家既財政狀況 所有野都唔同
無得比較
亦唔可以話邊個係on9唔on9

有能力當然結
但就算有能力都好
最緊要都係有拖拍先

冇問過 屋企地方細又冇諗過叫佢搬黎

晚安皮妹

咁都要比個名份佢
簽紙結婚都要時間啦
不過要求婚先

夠爽快

有另一半再諗

好

拖拖拉拉jm9

唔洗諗

辣殺

岩牙 唔岩就唔岩
岩就岩
麻撚煩煩咁 諗起都想死

只有適合的人
沒有適合的時間

不過搬出去住 洗費好大

又話唔諗

時間都好重要

於我而言 時間有關係 但人才是重點

無麻煩野咪唔諗

有麻煩嘢都唔可以諗

係 搬左出去就變左用半份糧幫人供樓 自己更加草唔到錢

有冇排公屋

個po推得咁快點追

過入息

咁就尷尬 硬食

Hi

肉姐

搭緊的士揸得好快好撚驚

自己一個？
攬咗安全帶先啦

Hellooooo

唉

Wt

不想返工

5點啦都

...我未返

咁你地今晚點慶祝牙

返幾

吸氧氣慶祝

6

幾難忘

當然啦

羨慕

你都一齊吸氧氣啦

可以一齊慶祝咁過癮

普天同慶

開心

做咩牙

乜

hi

皮妹呢

個個去曬玩 頂

啊

無人 886

挽留

做咩唉聲嘆氣
今日係特別日子喎

仲未食到野 嘻嘻 吸氧氣啦

秒？

十連都得

1

2

可以

3

4

絕

唔洗打機咩

5

而家飽咪得

打完

早晨

我未

飽 成肚氧

Helloo

Gn

冇嘢想講，？

應該沒

完

瞓沒

瞓啦望

爽

Noneed sleep?

no girl no sleep

訓

咁你呢一秒好去瞓

早了

早

Hiiii

泡爺

我地底泥

Me same la

悶

打機

返工 點打

咁吹下水

冇人同我吹

當泡清die?

他都不回我

咁慘

慘開

Ching ho ball

Bad bad

食嘢木

never

食飽了

食wt

肉醬豬排飯

Eat u ok?

你要食泡泡？

親子丼

清唔好搞事ok?

幫你問

唔搞事就唔係我啦

又好似係wo

有道理？

巧想瞓

瞓囉

撘車

姐係原來你覺得我唔搞事嘅

男人老狗單眼

搭車唔瞓得咩-.-

電u

唔識落車

我
立即

屌你屎眼

叫醒你

Gay test pass

覺得你好好

打手

餃姐mark咗you

走先

咩意思

推薦下佢比你

咪姐係要離開

咁都唔明
即係yim氣我

我直過直角

唔陪餃姐？

餃姐好波

留比你陪

得你唔嫌棄佢

咁都可以180度

佢要妹妹陪

佢淨係會恰我

@薯妹

你地巧sweettttt

原來佢淨係要薯妹

佢不嬲對薯妹有興趣

明白明白

收皮啦

屌牙

仲想唔認？

日日耍花槍

又屈

可能已經 地下情

Think too much

唔好害人冇咗個清白

連登cp

哩句應該係我同你講

勁了

你地咁高調

又肚痛

屙

去完

你勁就真

臭到

你明咪得

我all左成個星期

食藥

木用

咁大獲

呢排成日都痛

No drink cold things

皮 妹 係 我 架 ！ ！ ！

如我知錯～～～

木飲啊
但都痛

不可

同紙哥搶

慘了

怎可～～～

你贏了？

自動棄權

上次m到 痛到食藥

拒絕

渣ga

咁偉大

我不是偉人

你 太重要

有幾重要啊佢

痛到面青口唇白

Weak到

是神

木有

我都唔想

無法誠懇豁達做偉人

咁又講

Sad est

唱下歌都唔比

真

唱得唔係冇原因

仲要咁突然

突然想唱

想快下班

知咩事啦

快了

想我讚你醒？

對

洗乜你讚

慳返

唔係唔知講緊邊個牙

想比邊個讚

佢不嬲mean

Nobody

Yes

薯妹

屌牙
我真係唔

蠢撚到

又笑毒撚？

咁都估唔到

了解

個個都你咁叻咩

幾時有出現過人名

以為係

算啦 廢事講太多

知你勁了

666

777

尷尬

唔gur

歪

唔同我講

點知你唔知

失望

可能餃姐太低調

似了

叫我做咩

Nth

得你先咁高調

留意返 一早係我的

我爽

爽咩

醉愛瘦葉

吹水

你好

Hi ching

收返啲水先啦 搞到勁大雨

咁就咪怪我啦

冇雨

怪你咩

係邊

怪我講你地

tw

我地唔驚人地點講

仲話我jer住你

你係

唔係

淨係講瘦isok

瘦乜

瘦葉

Ok-.-

又hea

教我覆

揾skd

我藍字

俾錢

唔值

秒

真毒本應如此

聽日又返工

樂觀啲 返多5日又放假

開始識覆了

一直識 只係唔講姐

大智若愚

屌牙 唔識覆

落咩雨 想食糖水啊

想食咩糖水啊 我買

貼心

位咪咁上

俾你溝晒d女啦

Ching睇嚟認錯人

無！

今日做咗啲咩

紅豆芋圓豆花

Ok收到 邊到等

DHL?

你係想講個間公司？

問係咪DHL送黎

以為get錯

無get錯

咁就好

送到未 想食

去緊買

快手

食野訓覺睇電視

好彩你冇落樓 多人到

欲速則不達

星六日唔岀街

落樓食個飯都出事

到未

盪失路

做死me

DHL都盪失路？

Me親自送

送埋俾我

專業外賣仔

想食芒果小丸子thx

有意義

串

Ok 到邊

地址呢

你未慣咩

Share ok?

Your heart

柴灣墳場

唔制

野食唔會去到個心度
野食會經食道去胃再去腸 點去個心度

咁算

玩埋啲嘅嘢

獨特嘅送外賣技巧

貢勁

想學？

幾驚你話想

知咩事

唔係咁知

當個人係fd 話佢知我對某人有興趣
條友竟然走去follow佢 仲同我講 放心 話自己對佢無興趣 留返比你

唔知講咩好

係咪八卦想知個個人咩樣炸

唔扮的

Ok
送到未

接我ok?

已經比過佢睇啦
要自己私下follow 咩？

係禮貌問題
仲要口氣大到 我唔要先留比你

可能佢覺得佢出手就100%得到

DHL

你問下佢：你以為自己係乜啊？ 洗你留比我？
分清莊閒未
記住要微笑

渣到

要表示誠意

好後悔自己咁信人
我有興趣既人已經唔係好太理我
又唔知可以點

係佢自視過高
但係咩原因唔理你先
會唔會返工太忙

佢去左exchange呀
之前有時會chat下
但近排都無 係有時snapchat下佢
但交流好少

記住要微笑

可能時差太大

別

咁你落海比我啦

唔係啦 同埋我覺得佢去左exchange 多姿多彩 我又廢事搵 講埋啲無聊野

會驚

幸福係要自己爭取咖

真係好憎依啲人 仲覺得自己無問題
最死係嗰個人都follow返佢

咁唔笑

嗰個人都科勞返佢
哎 算啦
你有追緊佢嗎？ 定無

可能見佢啲相ok 就follow返佢囉
有傾下計囉
佢去Exchange前都有約出黎

講真follow得 一陣見到啲story 又可以r下水吹
吹吹下就真係識左啦
話咩無興趣唔會食留比我真係好on9

Call spring

薯姐去咗邊

放工囉
做咩啊？有事搵我?

成日唔見人

今日pt番全日工
唔會睇手機
我係ft果份太得閒先成日r水吹借

Call lol

Calling

其實最on9係佢個句

辛苦了

仲驚

Ho sad

Metoo

非一般

今日都好多人

禮拜日

I know

哎哎
去左exchange long d is so煩

寶貝

bb

Y你係入我po hi人地

係 我ot左兩粒鐘 好多人

抱抱你

唔比？

咁想點

Hi埋我ok?

做返自己

一早hi左啦

做緊

好sad
心好重

叫佢牙

你又唔試下追人 點搞

聽日都要加油啊

點追呀 玩野？

Say hi

日日都要加油
唉聽日出新promotion 煩

Nice

有咁易就好

hi 埋你
因為我見到落海忍唔住
下次注意下

佢偽毒唔會明

唔講啦

能否搞清楚這個眼前人是我

暗戀嗎？

就係真毒先唔知
唔會有呢個煩惱

分得好清

Ok收到

大家明就ok

我唔明

Laugh what

笑自己

忍唔住唔緊要架bb

有乜好笑先

我好廢

搵高手教下

今日做到好眼訓
晚安

哩兩句就試到你

who?

佢就係入嚟揾你教

晚安寶貝

Nite lu

試到我係真毒未

我都想知

介

搵錯人

塵清

台主唔會理我

100%偽毒

哩個真

改改個色同名先
可能呃到一陣

No say la...

你啲test result完全相反喎

改 紅字 一甩餃子

收到風冇用

whatsapp左佢 唔知佢會唔會理

詩

都冇用

可能瞓醒就會有好結果

Suggestion

答到我晨早改咗去求意見啦

U dont have 西

So cant

Understand

Yessssss

唔好咁灰

但其實都唔知有咩好講

唔識溝仔

搵人教laaa

同佢點識 講下啲興趣?

上網識架 都識左幾個月
有時會覺得人地唔係咁想理自己 不如唔好搞到自己咁cheap 成日煩人

原來上網識
咁就放棄啦 搵過個啦

Ocamp一見鍾情，但佢又唔去reu，whatsapp grp又唔講野，上堂唔會見到，偏偏佢又唔活躍於ig同snapchat，冇得direct講下野咁，可以點？係咪玩完

點解呀
其實知佢唔鐘意我依type

點解唔試下wtsapp dm佢

咁佢中意邊type先

其實我自己覺得無所謂既攻略 做自己係最好

可能鐘意啲好外向既
但我自己係內向文靜

樣就... 都係覺得我唔係佢類型

識咗兩日都係講咗幾句野咁就whatsapp佢好odd喎，冇咩野搵到嚟講

內向文靜先正

一樣情況
係 玩撚完

由問下佢做咩唔去reu 係咪好忙之類入手試試

Bye

咩type你都岩

係女都衝

餃b

咁想要邊個

我自己一個就可以

Yell spring

沒有

好吧

但太靜無人鐘意架

點會呢

其實總會有人欣賞自己既好

呀！！！

又話瞓

咁邊個欣賞我

Me

快啦

希望啦

份人太悶啦！

唔想訓教

聽日唔洗返工/返學咩

試下講多啲嘢啦咁

唔洗

快乜

欣賞我

（摸頭

咁開心

Ing

又亂摸人頭

收唔返

咁都報驚

訓唔著
聽日返930

Office?
聽下歌放空下 好快瞓到

咁唔報

係 唔玩電話啦

好啦 早抖喇

Ho yeah

低頭了

我明明唔惡

唔一定要惡

咁係咩 責任？

5g

咁886

喊乜

佢竟然hi me

有咩問題